同類有無邊個中場勁過我？

腳法好
波底好
傳波好
態度好
跑動多
爛打

Etc

黃洋

白鶴

me

Modric

Me

james

是但係維園執件都得啦

摩迪
卡斯米路

Diaby

Rakitic

華拉提有過之而無不及

拉傑迪

靴里拉=史高斯

神丹

Agger

Ramsey

我踢中場都cup贏你啦

肥簡

阿當